鄭子誠gif分享

想睇返唔知邊套劇 佢跳舞fing手個段

得罪講句 key既對話好小學雞

尷尬

即刻駁咀

好少咁低質

仲衰撚過屌你老母西首歌

以為係講肥絲個個。
負皮左

呢個真係最正

係啊係啊

有冇人post翻毛記上唔翻$10嗰個, 好L正